有冇人唔知可以點理個男朋友

話說男朋友有書唔讀，話唔想讀好辛苦。
但喺屋企廢咗成兩年都冇搵到正職，淨係想發達。已經成日話佢，但佢完全唔聽，都想分手好多次，但佢又唔係對我唔好。
其實佢係咪痴咗線

真係好灰

望住其他情侶好開心咁拍拖真係好羨慕，頹到一個點

1999title

對你好既人唔難搵姐
同佢一齊分分鐘第時你養埋佢
你涯得咪得

同你有d 似

我都同你哋有d似 真係好sad

之前叫佢讀
俾左錢又唔去讀
話想玩多d
自己唔會讀得成
咁咪由佢

但而家又話灰
工都轉唔到
又冇得升職加薪
又話佢番工多煩惱唔好煩佢

咁都溝到女